行山夫婦馬鞍山吊手岩 報稱遇上老虎

一對夫婦早上近9時在馬鞍山吊手岩郊遊徑行山時，報稱發現疑似老虎，大驚下報警求助。

夫婦稱行山期間，發現一頭懷疑老虎的貓科類動物在樹叢出沒。警方及消防員登山救援，並搜捕虎蹤。

吊手岩高588米，屬牛押山西脊，爲香港著名險峰之一，現被劃入馬鞍山郊野公園。

老虎

鳩up無極限

佢老婆咪係老虎囉

可能人咁大隻

有就正

唔出奇

野豬？

香港驚現虎蹤！在大埔沙螺洞一溪流旁泥地，近月出現五個長十厘米、深三厘米、清楚看見四趾及腳掌形狀的動物腳印，附近居民亦不時夜聞野獸吼叫之聲。有本港學者直指腳印巨大，不排除是虎豹類貓科動物。記者在出現腳印的泥地守候多晚，在黑夜直擊一隻身長一米多的巨獸現身，體形遠較山貓龐大，但當牠發現附近的記者後，以極速離開。無論巨獸是虎、是豹、是貓，附近居民非常擔心遇襲，連日來難以安枕！

成5年前 而家應該好撚大隻

遲d應該仲大隻

點解中國人祟虎，西方人祟獅

大陸土豪係香港放生?

我都係咁諗

就好似當年好多人都懷疑鱷魚貝貝係被人放生

所以驚蟄真係要祭白虎、打小人…

苛政猛於虎

老貓